點睇一個西瓜係咪起沙

雖然食緊
下次點揀？

問米